[教學]免費用Google Cloud Service自己架設VPN(廣東話)

之前都開過POST share過個教學
但quality 實在太低
襯假期重新整多次
希望各位巴打好好保護自己
特別發夢嗰陣要冚多張被唔好冷親

有咩意見歡迎係youtube 留Comment

未裝既入嚟同我裝咗佢

想問下平均幾錢個月

頭一年免費
一年後如果個優惠仲係度可以開多個Acc再整

如果俾錢
要幾錢